
                      espero con ansias el estreno me encanta la saga, espero que los efectos sean de la mejor calidad y que no corten tanto los contenidos que sean lo mas apegado a la libro
        
            